[新聞] 警方掌握「N號房付費會員」有人氣男星

警方掌握「N號房付費會員」有人氣男星、體育明星 韓媒爆：名單公開會出大事

Ettoday星光雲

記者蕭采薇／綜合報導
南韓「N號房事件」越演越烈，主嫌「博士」趙主彬利用通訊軟體Telagram詐騙年輕女性
非法取得個資後，再威脅對方成為「性奴」拍攝性虐待等影片，即使要收費，但聊天室會
員帳號仍高達26萬。據韓媒報導，警方掌握其中1萬名付費會員名單，其中可能包括人氣
藝人、體育明星和知名CEO。

由於Telagram追查身份不易，因此據韓媒《PITCHONE》報導，警方雖然尚未確認，但根據
虛擬貨幣交易所留下的個人訊息，初步掌握1萬名收費會員身份。赫然發現其中有教授、
知名新創產業公司CEO，甚至有人氣男星及體育明星。
《PITCHONE》表示，如果這份名單未來在調查中公開，將會引起巨大的風波。由於總會員
共有26萬人，相當於100名南韓男性中，就有一人是會員。這項消息也在南韓論壇引起巨
大討論，有網友表示：「以比例來說真的不敢相信沒有名人。」、「管他什麼身份都公開
吧！」

據《韓民族日報》報導，趙主彬至少從2018年就拍攝這類影片，一直到2019年7月在「N號
房」出名，接著收取最高至少韓幣200萬元（約台幣5萬5000元）的入會費，他出名後怕被
抓還使用了「加密貨幣混幣器」，總共有高達韓幣32億（約台幣8900萬元）的資金流動。

N號房露多

伯賢

篤左人灰既就冇事！

篤個班先係鬼

HKD 22802377

Son?

會員兔兔露多

你個電話number好似有份入會

你冇證冇據唔好亂講

Sosad

92.......

今晚想打比你吹下水

Cls
會唔會又有李宗泫份

會唔會有Zico

你又知

歌神張學友？

>>

即係你有份!

我打緊比佢問下

我同邊B係個島上同居生活。

勝利有冇份

可以收皮啦 一定不了了之